藍絲是日活動：28/8 鏟上facebook總部

睇留言好撚多無腦既廢老話去支持，等緊睇佢地出醜

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

FB親共嫁喎，班友真係乜都唔識嫁喎

橫店fb 都on99咁，我支持

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

國際鬧劇

又有花生

上撚到去咩,
果座要"拍" card 先可以搭lift 架

正
希望有愛國義士出手手撕西洋鬼子
愛國殺人放火都唔犯法，支持愛國義士

集氣

支持 最好打爆幾塊玻璃比美帝知道中國人既榮耀

笑死 FB奶共都屌
幾時屌埋其他公司? 屌水電媒做黃絲生意呀笨

點上到去？

強烈支持佢地咁做 最好打爆幾塊玻璃

可能o係樓下fing下旗仔影張合照打個卡就散啦～

1325 OTP 零防禦中，係就快D黎等我可以早D收工。

一陣會唔會又去錯地方

Gogogo 有冇錢收
反正Facebook 咁多奶共post

diu! 17:30先去人地都收工啦～去攞尾彩？ 做戲都唔好咁那西呀！